各類運動減肥成效

講起做運動減肥好多人第一時間就話要做gym
但奈何自已覺得做gym好悶唔鐘意
想試下各種唔同運動
試過跳繩跑步打拳workout等等
暫時覺得打拳+跑步效果唔錯
平均一個月減1-1.5% body fat兼且肌肉量無跌
仲有無人有做gym以外既好運動介紹下

跑步

Youtube workout片
一星期做五日 每次做45分鐘幾有效

已經做緊

游水

有無實際數字支持下

老實講 講減肥street workout /callisthenics
勁撚過曬跑步 跳繩 游水 帶氧

Callisthenics superset
係夏天戶外做都咪話唔攞命

跳繩

一係就練腳
您練完腳我包您汗爆到好似游完水咁

減肥唔配合飲食, 做乜撚運動都冇效

street workout好難咁
做10下引體都有困難

暫時無介口一個月減1-1.5%body fat
以家15-16%到
想落到12%
到平台先睇下介唔介口
利申：好鐘意食好西